[多圖] P牌左4年，終於甩P喇

痴撚線釘3次就應該永久除牌啦

學牌定P牌

甩左P太耐無咩記憶

會唔會有男人叫Florence

馬路炸彈

屌你老母 女人真係馬路核彈黎

明顯係女啦好冇

應該唔會

痴線

遲早車死人

有錢怕閪咩

又唔使返工，
釘牌咪叫仔車囉，甩P 釘左咪再叫人科水考過囉
係男人同埋窮閪先驚考幾次車牌嘅啫

火雲姐都唔識

劃走人地個acc名但唔劃走id全名

馬路炸彈

希望第一個撞死既 係俾牌既官

似係比人造

火雲姐都唔識好打有限

留名待笑

oh fuck

咪又係見到個名

遮黎做咩

P牌右4年未

痴線女人咪撚揸車啊

佢揸26 (對大家嘅)危險性細少少啦

點先可以加P加足4年？

見到 26 同大車一樣避開啲好啦
26 一炒撞落嚟
停得切就好
停唔切衰硬

釘三次牌，重考兩次

你跟車太貼，掛住玩電話

堅定流呀

條女

哇屌 依啲係馬路真係炸彈黎

唔好害人啦

玩命？

唔撚係啊

其實呢d只係冰山一角

女人揸車正仆街

係咪渣電單車成日炒果個？
有次無瑪嘉烈撞到佢 佢送緊入院

呢條女應該左右都唔識分 遇到突發狀況九成九會油門當brake踩

女揸26 啡鈴真係好正

冇睇ICON? 明顯係女

26界傳奇炒車女騎

留名睇上頭版

佢個名 仲好意思叫思行

當戰機咁揸

佢又真係唔知個死字點寫

冇改錯名, 思行

女人咪害人

幫你補番link :

SUN揭秘：瞓地爆紅 揭鐵騎女神坎坷人生

似後生左嘅風間由美

甩P係因為無揸車
女人好波

早兩年果個火雲騎神

咁識小豬都可以唔識羅志祥㗎嘛

痴線
甩P唔代表唔會再釘

睇指甲都知係傻閪

汁撈飯都試過

你要三思而後行

好撚驚出街

自己死好啦

痴線

個名改得好，叫佢諗過先好做

拜託唔好揸車

係咪一個月內炒左2次車果個女仔

離遠見到要調頭走

你甩左個p姐 你啲技術仲係p嘛 甩個p以為自己變車神

片尾果D散步腳已經睇得出佢技術

18歲考車 20歲先考到 再P牌4年...

考牌果陣唔知俾左幾多錢個官

仲撚危 要坐監

唔係之前俾人拉左咩

借刀

佢釘牌係因為醉駕 同佢技術無關係
見到女人甩p就衝都衝唔切出嚟

醉駕都夠膽死